有咩爽得過 悟到了（真東風浩盪）的絕招

😁😁😁

真吐納法

真野球亂舞
秒暈

因為你的惡名值 真烏龍翻江降為11層

怒劈華山/

講隻game就嬲 ，用埋按鍵精靈係蘭洲 劈d燈籠怪，劈足成個星期都真唔到

係小呆呆

乜鳩係燈籠怪
練真緊係去塔爾寺打槍兵

真七月個下想喊

仲記得用左幾次獅吼功叫GM比真技

其實會真係比既咩？

馬後炮咁睇，唔會
但等左幾日都唔得
就咩方法都要試下
獅吼功又唔係貴

06年玩個時 顯卡太差玩唔到
換左之後 心情興奮到一個點

樓上係蘭州劈怪 真心呢？

怒劈華山

上黃河打啦 開陣殺

黃河開紅啦屌

呢隻真係神作

學了一葦渡江

橫掃千軍 毒蛇出洞

真野球拳

絕對係 香港歷史上最好玩既online game 可惜已經係歷史

記得最爽既係 殺到條友投降 罰佢出30個獅子講對唔住 真係出比我

真白安屈到喊

白馬先岩